尋機啟示[Samsung Note 5]

小弟喺5月19日夜上2330左右,踩單車途經樂富百佳對出至墳場對出一段聯合道時,遺失一部粉紅色磨砂機殼,銀色機身嘅Samsung Note 5手機
如有拾獲,懇請交到黃大仙警署,必有酬謝,好心有好報

推

輕輕一推